傷我或是害我都慘不過教我記得一起幸福過

拍咗差唔多3年嘅初戀
分咗手都年幾
今時今日都仲會夢見佢
俾人hurt過
真係一世都會記得

口口聲聲不會調閪哦